{
	"l10n_reas_malfeppn": {
		"no": "Trenger et korrekt formatert eduPersonPrincipalName!",
		"cs": "Pot\u0159ebuji spr\u00e1vn\u011b nastavenou hodnotu eduPersonPrincipalName!",
		"de": "Ben\u00f6tige einen korrekt formatierten eduPersonPrincipalName!"
	},
	"l10n_reas_nogivenname": {
		"no": "Trenger fullt navn til sertifikatet",
		"cs": "Pro certifik\u00e1t pot\u0159ebuji zn\u00e1t va\u0161e jm\u00e9no.",
		"de": "Ben\u00f6tige einen Namen, der ins Zertifikat gespeichert werden soll!"
	},
	"l10n_reas_noemailaddr": {
		"no": "Trenger en epost-adresse!",
		"cs": "Pot\u0159ebuji emailovou adresu pro pos\u00edl\u00e1n\u00ed ozn\u00e1men\u00ed!",
		"de": "Ben\u00f6tige eine E-Mail-Adresse, an die Benachrichtigungen geschickt werden k\u00f6nnen!"
	},
	"l10n_reas_nocountryname": {
		"no": "Trenger et land til sertifikatet!",
		"cs": "Pro certifik\u00e1t pot\u0159ebuji zn\u00e1t va\u0161\u00ed zemi.",
		"de": "Ben\u00f6tige einen L\u00e4ndernamen f\u00fcr die Zertifikate!"
	},
	"l10n_reas_malfsubsname": {
		"no": "Trenger navnet til vertsorganisasjonen (subscriber)!",
		"cs": "Pro certifik\u00e1t pot\u0159ebuji zn\u00e1t jm\u00e9no va\u0161\u00ed organizace.",
		"de": "Ben\u00f6tige einen korrekt formatierten Abonnentennamen!"
	},
	"l10n_reas_noentitlement": {
		"no": "M\u00e5 ha entitlement-attributter",
		"cs": "opr\u00e1vn\u011bn\u00ed nen\u00ed nastaveno!",
		"de": "Berechtigung muss gesetzt sein, ist aber nicht gesetzt!"
	},
	"l10n_reas_instunkn1": {
		"no": "Din vertsorganisasjon",
		"cs": "Va\u0161e instituce",
		"de": "Ihre Institution"
	},
	"l10n_reas_instunkn2": {
		"no": "ble ikke funnet i databasen!",
		"cs": "nebyla nalezena v datab\u00e1zi!",
		"de": "wurde nicht in der Datenbank gefunden!"
	},
	"l10n_reas_instnsubscr1": {
		"no": "Din vertsorganisasjon",
		"cs": "Va\u0161e instituce",
		"de": "Ihre Institution"
	},
	"l10n_reas_instnsubscr2": {
		"no": "er for \u00f8yeblikket ikke en abonnent til portalen!",
		"cs": "nen\u00ed p\u0159ipojena k tomuto port\u00e1lu.",
		"de": "ist derzeit kein Abonnent des Portals!"
	}
}
